[生蠔] 有冇巴打訂開生蠔食

黎緊老豆就生日
想訂d生蠔返屋企同佢慶祝下
有冇巴打有冇訂生蠔鋪頭介紹？
依期都應該食南半球蠔，但係睇左好幾間都冇，同埋又唔知信唔信得過…
求介紹